有冇車迷手足解釋到底馬達勁喺邊

到底點解當年做到車仔mvp
咁撚垃圾
突破又冇，俾波又唔係毒
英超又唔夠撞，一拍又甩
喺我曼係得罰球貢獻下

當年mata hazard oscar三核屈到喊

佢去左曼聯咁耐有無代表作

無人叫你放佢打邊喎

打中間咪俾人拍甩到仆街

得早幾年對猁有球車身窩利

有入過罰球贏波

無馬達又點開車呢？

人地係主攻amc
打中間做主角
你就放佢喺邊路拉邊做綠葉，冇速度點拉邊插入

今年對狃

打中間佢咪有多d選擇交波囉 可以分去兩邊 比中鋒支點 回後
打邊路淨係可以回後同比返中間 又無速度爆底

真心講 依家隊車 金曼 好適合佢踢

咪係 一陣同pogba爭做主角會變成4312天然老鼠拉龜結構

之前睇暴聯都係睇佢同香川啲走位

入黎就係等呢張gif

屈到領隊都比人炒埋

你睇呢幾年馬達比人掟去打邊廢哂武功就質疑人地當年係咪on9

你可以當佢係弱少少既大衛施華

你自己個隊垃圾唔撚識用人就話人廢

馬達自己路自己簡 仆街唔好喊 係獌聯浪費最fit幾年

係咪有年歐聯軌對疤
有球反擊佢高波控落黎一野傳比費托，射入埋？
有無記錯

痴撚線...

近年回哂塘，當初去曼其實還好，椰子都好重用，之後兩任領隊唔識用佢，又唔特別安排佢個位點踢點踢

佢冇速度但腳下功夫ok其實可以同隻閘合作拉空位出黎，但佢完全無視隻閘，佢一拉大位就俾人封死哂，所以一定只係橫傳回傳，死球如果係角球都係冇威脅，又冇力又前柱落

近兩年回塘回得好勁，明顯體能同速度差左好多

係車打451 amc 成隊都靠佢攻
傳控帶射罰球乜都有

佢腳下功夫係全隊曼最好

西班牙中場最中意做埋呢d野

居然有人質疑馬達 人地入球助攻雙位數

回咗塘㗎啦
踢埋今季都可能走人
真係剩低罰球見得下人

我可以代皇馬幫你地曼聯回收呢條唔勁嘅友仔

on9仔
輸到傻撚咗搵人出氣
要搵到馬達
我屌你老母呀死獌狗!!!!

覺得overrated啫

最好嗰期應該真係椰子用香川小豆三個拍

過左高峰就叫overrated?

其實有無人係睇過曼聯嘅馬達踢波
馬達擺右翼咪又係七成時間走左入中路
成班見人出場擺喺右翼就9up

強化版kagawa

根本係弱化版既卡域克

根本係普通版馬達

近年係冇哂靈氣
長短傳唔再準
係間唔中罰球仲保持到

擺佢係右翼
佢入左中路 咪冇右翼幫手囉

所以曼聯咪有問題囉 應該正正經經 搵右翼

但依家個問題係 你出普巴 一定要搵兩個中場逗住

變相 冇可能出多件中間馬達

當你擺馬達係右邊 又要企邊 拉返入中間搵黎搞 又冇左個翼

其實你搵 兩個中場 逗住馬達 踢一樣 可以好勁

垃圾黎

快撚d放返去車仔喇屌

巴打突破盲腸！
屌錯左馬達咁多年

好掛住馬達

近年回咗塘就問人地prime 嗰陣mvp點拎
你係唔係弱撚智？

係唔明啲人講到馬達喺華倫車仔冇打過右翼咁

其實由馬達去曼聯開始 已經注定失敗
長期踢唔岩既位置 佢唔擅長既戰術
淨係駁下腳 傳個波俾閘落底
即使你宜家要佢踢番以前個種playmaker既踢法 好可能佢都已經做唔到
因為已經生疏曬

無喺我曼到見過佢勁咪問下當年點勁法

比摩佬玩兩次,頹頹地

俾少少實際數據你
2012-2013球季
馬達係所有比賽做出19入球35次助攻
助攻數係全歐洲第一
做人眼光就唔好咁狹窄
科技咁發達就上網查下先再開post啦傻閪